聽日記得打999

雷射筆好危險
係街見到一定要即刻報警話有商戶持有及售賣攻擊性武器

推

為咗唔想阻礙999熱線
我哋應該打返就近嘅分區警署

大獲！
咁都比你發現到！

而家d貼十個有十個都大獲
好快變潮語

on9, 你咁搞法以為唔使買啦
自我白色恐怖
用下腦先出post好無

要買總有方法買
我地去撚狗

999無用架，無人跟進，
要報就網上報案，

罪行報告》》》罪案資料》》》是否緊急?是》》要求black and write 電郵回覆

直接俾警署地址話有攻擊性武器算